解籤師傅陳天恩: 車公認為政府抗疫舉棋不定，封區勞民傷財。最好是仿傚內地封城、全民檢測和禁足28日才能完全控制疫情

陳天恩又說，車公認為當局早前的封區措施勞民傷財，疫情只會無了期，最好是仿傚內地封城，全民檢測和禁足28日，才能完全控制疫情，經濟自然會復甦。

鄉議局主席劉業強在車公廟為香港求得第四十五籤的中籤，籤文是「下手須教一著先，世情局面苦徒然；積薪歷火非無事，識者能知火未燃」。

解籤師傅陳天恩表示，車公認為政府抗疫措施舉棋不定，希望當局一氣呵成解決疫情，否則出現第5波、第6波疫情才知錯，經濟將更加會走下坡、市民會更惶恐。

我嘅訴求就係想返工.jpg

最好是仿傚內地封城，全民檢測和禁足28日，才能完全控制疫情，經濟自然會復甦。

香港咁多黎生，點會咁做

黎生冇得返工 暴動斬撚死你

理想咋

現實個個download傷心出殯 乖乖掃

黎家軍暴動

唔通車公係藍 不過條友想點解就點解嫁啦

伹政府唔想疫情完
唔想經濟復甦喎

車公認為政府抗疫措施舉棋不定，希望當局一氣呵成解決疫情，否則出現第5波、第6波疫情才知錯，經濟將更加會走下坡、市民會更惶恐。

你禁足28日咪即係封關

唔肯封中國關
一定會有

港股停28日好呀
黎囉

點會唔想
搞咁多野想「清零」就係想自由行落返嚟

而家支那回港唔使隔離
你點封都冇用

鳩估鳩噏

「下手須教一著先，世情局面苦徒然」

姐係屌鬼做野見步行步冇邏輯，神仙都打救唔到

「識者能知火未燃」

唔好咁懶醒，要相信專業

仲未爆，但係燃料係哂度

叫車公落嚟同我講。

封完28日就以後就零確診
全世界人口流動 出面個世界仲有 你都會有機會中
清零根本不切實際 不如諗下點共存好過啦

呢條友解簽好準，我信佢
更加信政府做唔到

車公認為定你認為呀

咪係
just a flu
驚條毛
7x8x9x歲咪當豪比佢
早d見毛臘肉 勤見毛大大咪算

我要返工呀仆街

頭兩句明顯叫人防範於未燃，要一早計劃下一步，香港局勢做咩都無用，有得走好早走；後兩句仲明顯，政府瘋狂積蓄彈藥，有知識既人都知遲早會爆獲勁既

第一,唔係清零,係0確診
第二,請參考台灣,香港入面再無確診個案,加上入境強制檢疫隔離
我唔信會越黎越嚴重

你講既共存係因為人地外國實在太大,冇可能隔晒
但香港得七百幾萬人口,冇左支那人黎,傳染途徑一定會慢慢降低
方法就一定有,你知我知政府知,但個政府就肯定唔會咁玩

車公話要封關囉

車公上年同今年支簽都

其實真係要面對現實，衰左唔好成日係其他人身上搵借口，單睇依家香港人防疫態度都輸左一半。

極權同自由都有佢哋發揮既舞台，鬼佬今次真係輸了。

但是自由行，一落來又再爆。

政府唔封免檢疫可以黎香港玩左成年,

點會封28日停工

係咩
又話上年衰人有報應
個報應呢？

不如試下叫返scan唔好叫掃

你個仆街 9up

兩篇都差咁遠

睇咁多年解籤，好明顯睇你想要乜就有乜解讀結果，跟住幾個月後發生某件事就會夾硬對返某個文字再馬後炮話好準
簡單淨係講移唔移民，香港黃既同藍既甚至3萬隻垃圾可唔可以用同一個解法？
你要學術d既，就算佢100％準，籤文同解法流傳咁耐佢一定一樣？移民咁大件事點解唔係自己做決定而要信晒個鄉黑講野？

談到是否不封關導致今天局面，陳指，車公寄語政府做事不應後知後覺，「唔好到件事發生之後，先意會到個事情會擴得好大，希望佢及早回頭」。

最好是仿傚內地封城，全民檢測和禁足28日，才能完全控制疫情，經濟自然會復甦。

車公 really said that

支持支持支持

所以睇埋上面蘋果篇報道，就心諗，點解兩篇野差咁遠

痴線佬

玉石俱焚！

佢要keep 住有疫情
先可以keep 住推監控你嘅措施

呢d咪同垃圾財演一樣

仿傚內地封城，全民檢測和禁足28日

但係唔撚封關，病毒繼續傳入

喂兄弟，你唔好咁黐線啦.jpg

其實依加未清零 都繼續有自由行🙊🙊🙊
個封都未曾封過

啱晒啲抗疫撚恐懼撚 抗疫吖嗱

佢隔一年
一八年話有暴亂

疫情完咗就冇得大條道理限聚
冇得監控

我要番工

大陸咪又係再爆過
極權做假都可以紙包唔住火
鬼佬賺咗成年嚟玩
香港人呢?

車公犯咗國安法？

禁足28日

不停放豁免檢疫人士入境
做咩都冇用啦

九患者曾北上
衞生署隱瞞

制裁仲唔撚算呀
就算希特拉嗰啲都係自殺
你要上演電視直播皇天擊殺先算呀

全民檢測

全民交出DNA

解籖佬

大大個台灣唔學
走去學埋啲唔work既方法

藍屍：日日咁多手足上庭坐監，仲有一堆清算緊

爭咩丫 開關比蝗落黎又繼續監控囉

跟黨走嘛
黨跳崖你唔係唔跟呀化

開心出殯

點都唔會封關

黎生為番工先會噉做。

清零不切實際？台灣呢咁？

睇完擒日新聞，預告今日運勢

為香港求得中籤 劉業強認為抗疫若不果斷疫情越燒越大

今日大年初二車公誕，鄉議局主席劉業強為香港求得第四十五籤的中籤。劉業強表示，籤文給予政府很大警號，如果不果斷、精準、及時施政，疫情會像火一樣越燒越大，蔓延得很快。有解籤師傅認為，車公指政府早前的封區措施勞民傷財，認為最好是仿效內地封城，才能完全控制疫情。而沙田鄉事委員會首副主席李志麒，為沙田求得第十四籤的中籤。

2021-02-13 12:33:51